又話走資！？【熱錢湧入】港匯觸強方兌換保證 金管局沽近10億港元

【熱錢湧入】金管局一日內兩度入市 沽48.5億港元捍衛聯滙

港滙於紐約交易時段轉強，並觸及強方兌換保證的7.75港元，金管局於香港時間清晨，接美元沽盤，向市場沽出9.77億港元，令下周一銀行體系戶口結餘，增加至957.68億元。最新港匯報7.7502，港匯12個月遠期匯率報7.7931，較即期低水429點子。

已封鎖會員